全民全黑以悼念周同學

建議全民全黑以深切哀悼周同學，直到運動有起息，或謝政府做返啲好事。